點睇連登仔最憎既clutch bag越黎越興

我地倫敦金友最先用

逢反必紅

事實係方便